（兩難的哲學問題）如果侵侵投訴龍門的 Burger 難食，連登仔會撐邊一邊？

正評：撐侵侵，龍門出垃圾劣食
負評：撐龍門，侵侵收左渣哥錢

先唔睇立場
龍門啲嘢真心唔得

做飲食但連最基本好食都做唔到

如果佢話好食呢?